［民陣］8.18 和理非 Assemble

岩哂

Source: 民陣fb page

自行fact check

全世界出
全世界勇武

612
721
811

Come on